favicon+ ))

# html

Почему "Creative Agency " попал в хедер?! Нет, это уже главный контент страницы)

Семантика/БЭМ - отлично)

# css

Анимации - понравились)

http://joxi.ru/KAxQvZXUVnz4nr данную иконку можно объединить при экспорте в следующий раз, и вставить как одно целое) Но лишней практикой не будет и текущая реализация)

Пробуй не ограничивать высоту ( не задавай высоту вообще) контента, той же карточки ) ну в разумных пределах)

Лучше избегать таких оторванных классов(стилей) как `is-current`, он должен относиться к чему-либо `.testimonial.is-current`, потому что `is-current` может использоваться еще где-то, и где себя еще покажет неизвестно)
```css
.testimonial {
  width: 100%;
  position: relative;
  display: none;
}
.is-current { /* лучше .testimonial.is-current */
  display: block;
}
```

Ховер на кнопках - градиент))

# js 

Свой слайдер - круто!) Еще бы бургер-меню

Для js используем классы с префиксом `js-`, потому что названия классов для стилей, ты можешь изменить и js сломается или нужно будет изменять еще и в js (если вспомнишь). А так ты всегда знаешь, что классы `js-` используешь для js, и не удалишь из-за лишней стилизации.

Отказываемся от querySelector в пользу getElementByClassName. [Почитать тут](https://www.dropbox.com/scl/fi/o9lgbks1936ngmvnhlh2i/%D0%91%D1%80%D0%B0%D1%83%D0%B7%D0%B5%D1%80%D0%BD%D1%8B%D0%B9-JS.paper?dl=0&rlkey=kdjjd98rqcuvatd38hawwxksw#:uid=672203874793407432828702&h2=%D0%9A%D0%B0%D0%BA-%D0%B4%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B0%D1%82%D1%8C-%D1%8D%D0%BB%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%82)

Можно ознакомится с [методами массивов](https://www.dropbox.com/scl/fi/bophb7m7kfmvjbpeqzdhy/.paper?dl=0&rlkey=hd39pejghmm5293ox4jm8td99)

# Итого :-)

Адаптив - отличный ) Все просто шикарно)
